# Organiser son CSS

## Comment créer un  style.css relier par plusieur style.css

1) Aller dans le fichier css qui est dans le fichier assets

2) Créer plusieur style.css qui organise ta page

3) Puis en créer un qui relira tes style entre eux

4) Dans ton style principal tu mettras des `@import` suivi du nom du style

`@import`= est utilisée afin d'importer des règles à partir d'autres feuilles de style.